[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（33）

1

好上進

講野好似念緊對白咁...

唔知點解覺得佢條女係一個港女黎

真係冇乜機

仆街有第二個

條囡想點
聽得好辛苦

33有咁多個

講野又lur
又好似唔肯定咁
聽死人

打唔通
又差唔多夠鍾
玩撚完lu

爛尾啦屌

冇架啦

讀對白 無感情咁